憑呢張相有無可能認得出我係邊

Check ip吧

黃大仙

地球

土瓜灣 亂估

徳福花園

糖水鋪

Show Blocked User - Beelzebub

觀塘

太古城

德福

大坑

未有人估中

九龍城

置樂

杏花邨

美孚？

富康花園

係油尖旺

油麻地

你老母個西

元朗

你係邊到關人撚事咩

文成街果堆

美孚

街名兩個字

算係附近

對比起你係邊
反而我想知呢碗嘢咩名堂？

搵下邊到有露天糖水鋪 應該可以縮窄範圍

精神病院

佐敦一間出名糖水宵夜舖

吞精加隻蛋

走啦，無人想知你係邊

仆街

曲街

睇到我好撚痕呀 屌你老母

你屋企

雖然幅蚊圖9唔搭8又on99

但又幾好笑

腐竹白果加強

合成糖水？

樓主下世記得搵住好人家

你星期日就真係仆街啦

船街

做乜要Quote

估唔出 你贏 完

我已經一喺冗嘅時候就 google map + openrice 去搵
到宜家爭 10mins 就放工都未搵到, 放棄 \/